【法政巴絲】司法機構的「紅官」與「高官」(提及高勁修及蘇惠德)

該兩個職位分別由一直署任的區域法院法官高勁修及主任裁判官蘇惠德「升正」。筆者一芥小薯，未有機會接觸高官（姓高的法官自然是高官！），只知他人不會差，因為他是小弟的中學學長，所以這是唯一合理推論。

至於蘇官，在一宗牽涉90多名被告人的暴動案件提訊中，他和我們一班代表律師一同「開OT」至晚上10時半。筆者亦曾在兩個由大律師公會主辦的活動中和他接觸過，他毫無架子，亦樂於與年輕大律師分享經驗。雖然他最近因與反修例運動有關的案件而被網民標籤為「紅官」，但我仍然覺得他是出任總裁判官的合適人選，因為總裁判官和各級法院的首席法官一樣，比起審案，更重要的是能夠有效地處理行政工作。

以上內容為作者個人意見。

寶福山雅治＠法政匯思

你係我師兄所以係好人
你陪我開ot,又無架子所以係好人

根本所謂法律界黃絲就係呢種心態
你係我校友就吹捧,係好鬼中國人風格
唔理有幾多司法迫害/惡意誣告, 個官有所配合咪法治有險可守,打工心態

法政匯思咪澳州西人任建峰果班

養呢d共諜就係咁用

唔止
同立場david tang一樣

平時份串中共, 關鍵時間就為司法迫害護航

等睇火滾撚樣雞先人, MATT HELDER,鬆弛有道表演護主

其實法官都係打份工

條大律師的意思

最緊要法官幫手開ot盡快結案大家好做,唔好斷開n次
有異見人士比人屈暴動無左自由唔關我事
此乃有效地處理行政工作的好法官

講完都唔知佢想表達D乜

好似講緊「佢地可以扯旗，性功能健全」一樣

希特拉同葉繼歡對家人朋友都好好架

自己睇清楚,法政巴絲班人不嬲好離譜

法政匯思回應未